Yooo~~~!! 寿限無 寿限無😘

😘

諗起桃草跳舞版

link

簡體字

...

γ.:ヽ
ｆ.:.:.:.:.:ヽ-､
{.:.:.:.:.:.:.:j.:ﾊ
∨.:.:.:.:.:.:.:.:j-､
∨.:.:.:.:.:,. -､}
∨γ／:::::::＼
/｀´ ((_ノ＼:::::｀ｰ/＾ヽ─‐､
{ へ ｒ‐く 丶 ', ＾ ,ｨｧﾍ _ ヽ ＼_ ', >>1乙 ゞｱ'⌒｀二ｿ,ﾉ / ヽ У ／イ | | ヽ ＼ | ,. ⌒＞､／⌒｀丶､ /_,.／〈.:､ﾉ ! , ‐'､ﾉ | ', トﾉ (￣￣__ 〉::::;:-'_) ＼_,.. -'─‐､（ノ{ /‐'ﾞ ､ ', j ﾄ | ￣'､ノ(_/::::／ ヽ⌒＼__)ﾉ)＼_,V ＼_j ｀ У ,イ⌒〕 } {{三}ヽ ゝ'ﾞ ／ ､ ,,.. ｒ､_} }}ﾆ彡} / イ ＼⌒｀ｰ'､ 乂,_ ｒ､r 「「ﾉ {／/ ＼ ＼__乂＼__､＿＞ ﾞ¨/ | /| | ト‐rゝ ノ〉───ｲ | ./ , |､ ﾄ￣ ｆ ﾉ l/ ', | ＼ | ＞'ﾞ丿 | _, / ＼ｊ ＞'ﾞ /j / /
＜..,,,,,＿_,,..ノイ / / /
ノ / /
乂__人__〉
/:::/:::/
|:::/::/
|:::{__:＼＿＿
/＿＿＿__)＿)